[PS4獨佔］Death Stranding《死亡擱淺》11月8日發售 集中討論區（5）

計Metal Gear 又一力作

劇透死全家

IN KOJIMA WE TRUST

點解1001又唔開po

Lm

過左湖係咪一定會冇左架車

成隻驚最接受唔到地方係amelie 個真人

撞唔係只會暈咩

準備坐船 隻驚真係好正 可能遲下等大家連晒美國 佢會慢慢出其他國家 連番全球 （講笑 應該好有難度 同唔大必要）

向世界出發

無左唔緊要
遲下周街都有車

香港人就同sam一樣

Btw sam個髮型有冇得搞 唔想睇佢條辮仔

又無改ps4獨佔

頭先 先講完

執到其他玩家遺失嘅貨, 我返據點交付遺失嘅貨等於Send返俾原先個位玩家?

雖然大家都係做社畜 但係起碼sam哥可以瞓到自然醒先返工

講得好中肯
大家唔好用太多時間係頭兩章
拿拿聲去到第三章，轉左地圖更加好玩

已爆機，提提大家千其咪睇劇透
劇情真心一流，但個玩法真係未必個個岩
個地圖大得黎後期有d空泛，消費左
玩到中期已經好重覆
利申：小島死忠

一到第三章，會多好多有用既道具
又可以unlock fast travel，可以返去舊時地圖

所以唔會留喺第二章磨side quest，報酬回報率低過第三章太多，重覆性又大

整左條滑索穿梭山結市、醫生同機械人專家
上山果下真係爽

PC一日未出都當PS4限時獨估？

搬貨師

咁快

12點半返到屋企 送下貨就兩粒鐘

咁快手 仲慢慢享受緊

我今日玩左成日都係推左兩個主線
成日係度開路同玩滑索

係呀首歌好撚正 好睇買左特別版 可以down晒佢d歌落手機聽

我買左數位貴板應該都有？

我去到中期上落雪山開始冇理支線直沖主線，因為感覺到好重覆。當然可能有d支線可以補完劇情啦
大家記住睇返d old file，有好多劇情樣係入面

岩岩攻左雪山頂。個風景幾有氣氛

岩岩見心人 好撚正

Ending係咪2個鐘ETV

剛入chapter3,
做左兩日courier,
好想揸車

去湖南市有公路超快去到 我都有份擺材料起路

中期主線重覆咁走黎走去， fast travel 又有限制
石仔可以撞停架電單車 ，好少貨都易kick親做乜撚
山長水遠上左山又要落山，之後又運某個人又上同一座山，我即屌左聲然後熄機

劇情係好，音樂都好
但真係屌住黎玩

咩「唔係人人啱玩」個啲好似讚緊佢既comment,講白啲姐係唔係死忠會覺得隻game好差

利申：有玩佢舊作

D滑索 完全破壞遊戲體驗 好用到癡線

玩到EP4 仲未知Mads係乜料

隻 death stranding Timefall 碟啲歌唔覺係game 入面聽到果啲

淨係開頭第一個任務拉開鏡頭起歌果隻 Bones 都無

搵唔到竹一章開頭個隻既

原來係咁用

童子尿

呢隻？

唔係話係受遊戲激發創作既音樂咩？

咁BB28究竟係點黎

D普通訂單係咪做唔做都得

CLS

monster 俾左幾多錢

你有搞好基建就唔會係每次重複都山長水遠啦 見到人哋係山頂整個滑索 自己係樓下整一個知後上山落山都快到仆街

條女成日笑住喊睇到個人好唔舒服

睇到好想飲返支

飲monster個動作快少少就好

大佬丫佢一次過啪一支好癲嫁啦

冇計，不過睇ending前後飲左2杯啡

想問下d 裝備點手動平放?

一定要堆野係下面先

如果我知個劇情，一定聽你講早早整定

昨晚玩玩下突然俾BT發現，俾他們追緊時見到有其他玩家搭左條梯俾人過河，即時衝上去一路俾讚一路走佬

這種感覺真係好正

我就做主線會整定建造機先 沿路放
咁應該唔啱你玩 不如早啲放咗佢執返筆先

要用手拎既貨真係玩到手指痛

我想問啲血grande , 用完係咪自動由血包保充番啲血?

原來真係會相認到

賜酒

其實我好狗，成日等人起好再free ride

Free rider唔啱入早game

人地起好啲梯假如我拆左
剩係會變到我睇唔到？
定全世界都無左條梯

應該得自己見唔到

係咪唔會再有返

大意比bt殺鬼左
個地圖多左個大坑

過一排會有翻

發電廠條踢有冇第二條路行，行碎石陣想死

禁錯覆錯人

Load返上一個save

有架 我尋日渣車個陣有研究 佢中間有座山 山上面有平路

同問

如果我將件遺失傾放係郵筒 是否收集既like 係一樣？

想問大家買左幾錢
特典值唔值得買呢？

直接交市終端好似多啲like?

咁咪冇得落山？

講開又覺 呢隻game啲石頭真係多到一個點 有啲唔尋常

點樣整野比其他玩家共用？

起嘢，用梯用繩已經共用咁

唔洗特別禁啲咩掣？咁隻Game咁多人玩咪全世界都係工具

你比地圖我 我畫俾你睇

好似係連上網絡，多like，先出現平行世界？

好賤

邊個傻仔開架大車去到cosplayer門口 塞住個門口

依家用人地啲梯都望夠幾次先敢用

好期待小島拍戲
隻game d畫面同配樂好有電影感

推一推先

你講緊bb版？

鐵盒都係多過套用

我見數位版有分普通版4xx 同貴版6xx
想知實體版係咪都有分兩個version, 應該買邊隻抵d 呢

套？

passport套，好似係，仲有啲虛擬裝

滑索既缺點係一定要去set好 ，未開拓就唔得。
同埋多貨都唔得。除左上山平時貨車更好

咁即係買普通版就ok 啦

如果你話bb版個分別就真係大，少個模型

買普通版算， 想問你地買左幾錢
唔想做水魚。。。

Bb版有bb 鎖匙扣 仲有膠卷同鐵盒

Pish

我係用人地地基，之後放料入去。依家湖結城出邊起曬高速高咁

有啲地方中間隔住bt或者搶匪都啱用滑索

高速工路地基係遊戲本身自帶 有啲會有人幫你整晒 有啲只會係某個上限停咗 唔知點計

有冇巴打知依家街鋪賣緊幾錢

我會帶梯同繩各一 因為有啲高位要配合先去到滑索位 橋就算數 一起坐車飛過 一係高速腿跳過去

好多人放曬橋基地for湖結城個三契弟，除左高速公路再放多一兩條橋有車基本就直接到第二個到，係除左個阿伯

一訓醒又多幾條
琴晚仲步兵行到隻狗咁

屌 工程佬啲兵著到同搶貨佬一樣，佢揮手同我say hi我已經打暈咗佢，扣我100likes

好易分啫 你入咗搶貨佬地盤你會顯示血量 而其他送貨佬又唔會出現係𠵱個地方

因為我嚟到之前俾班搶貨佬追殺，hard mode一打十唔撚掂，成日電暈我

已爆機,

條女好似好有陰毛咁，又唔撚老

暫時仲係，唔好話佢喇

玩左幾多個鐘？

原來休息室可以補彈藥
等我仲次次用完就回收把野

去到第二個city 我仲未識避BT

圓形蹲低R1閉氣，行出雨帶就天晴，有炸雞就炸尻佢

起橋起路要帶啲金屬好撚重

要好專心唔可以接其他重貨，一係就搶搶貨佬d 貨車運，我搶左一架泊左係湖結，好似可以keep 到唔消失

Twitter 上面啲片幾好笑

原來真係咁運貨

可以補血彈？

deluxe 送D 野有冇用???
諗住psn買算

唔係好明佢online嘅原理，會唔會我玩緊見到有人起哂公路，第二日瞓醒再玩就唔見咗？點配對

得樣 功能一樣

喺度好撚耐，本身嗰度條路又窄又多石㗎啦已經…

50個鐘

黎緊有三日連假 諗住沖一沖進度佢

第幾章先有得整

按pad 大叫有人應，平行宇宙sam

岩岩到第三章，我發現之前部電單車冇store起佢
我依家可以去邊到拎多部

最慘係冇得拆

陰公今日先得閒拎game

係咪限時標準單先有得揀高級配送 ？

去到湖結市攞到骨架後，無左痾尿選項既

第3隻腳都幾好用 見到搶貨佬直沖佢地食塵

按r3換page

應該得

同埋第三章冇左架三輪車 係咪之後先整得番

佢提示淨係話血袋補滿同沖完涼有得拎體液彈

請問渣電單車送貨遇到BT ，除左殺佢之外有冇其他方法避過？ 而家第二章

戴黑超就會變返原本個髮型

如果有得轉下衫就正

同埋已經攞到骨架lv2,但仲未有預購既金色骨架？

高級配送點解好似唔見有得揀 已經係困難難度

班賊都幾易打，無敵鐵拳一路拉一路打

接單果下有得轉高級配送

係每張標準單都可以？ 定係本身有限時先得？

預購得lv1

佢會寫已補充彈藥

玩到起橋個個任，有個橋墩係到，我身上有400金屬，行到去橋部機㩒option，地圖入邊個橋墩無得比我升級建築物，又無其他位想問點升建築物

禁實

屌條公路自己明明俾左好多料去整
點解唔係落我名
公平咩

湖結出面條highway 係咪要一班人分二起 我起左段 後面就冇鋪路機了

留意下如果個提示粒掣外圍有圈係指禁實

唔該哂

收到

主線之外都可以轉 係選任嗰時按右

點先用到電單車？
冇電
玩到啱啱見到架車果到

WTF
我琴日屙果陣先得一朵磨姑

玩後啲會教你整發電機

請問體液彈有乜用，又打唔死BT

去到發電廠之後？

送完貨去發電廠會教你整

其實隻GAME係咪玩後D先做番D標準配送會好D
前期真係好鬼唔方便

例如呢個 我禁左入去按右 都冇高級配送揀既

究竟架貨車點解成日話無法使用
完全唔明原理 點睇負重同有咩係唔放得上車

現實科技有冇一日可以做到隻game咁充電 真無線充電

係

起碼去到第三章先做返

劇情佢同你講咗可以接高級任先？

我第三章岩岩開始冇耐 長老未見 係咪未玩得高級配送住

拎左第三隻腳人又高左又聰明左

係 有個劇情會同你講接得

第二章中段架車爆咗，點算

想問一個問題
如果我load 返30分鐘前 save咁個30分鐘既線上建築會冇哂？ like數個d又點計

Ok thanks ching

隻game好奇怪
可能因為成個世界觀同玩法都係新,所以玩到停唔到手,好想睇下仲有咩可以發掘
但你同人講係送貨模擬器又好似好ON9咁
個人覺得無伏

快啲沖主線玩第三章

agger
睇落好似冇咩嘢 剩係行下山送下貨
但係一玩就會玩到唔知時候
琴晚12點幾開始玩 玩一陣望下個鐘已經五點幾

大家多多支持

我有個聊天群條友極力讚呢隻game
仲話呢隻game個遊戲體驗拍得住botw個體驗咁制
讚得好誇張 真係咁正?

大家唔好咩鳩都比機械人送

長老個死廢老要我送20箱藥 但佢著山頂點撚樣運。。。

無錯
我第二章已經係咁做標準送貨
辛苦到仆街
決定玩後d先做

啲貨唔係要限時就係勁重
但係我都係想慢慢玩埋佢

Ep3. 有隻 HORIZON ZEDO DAWN 既機械龍 hologram. 幾過癮。

好在有車 限時任都好輕鬆

之前未玩過小島秀夫d game,係咪次次佢d game嘅角色都一定要改埋晒d中二病到咁老尷嘅名？

係 你睇mgs啲人名就知
唔止名中二病 連個造型都係
剩係睇grey fox就知道

硬係有種吸引力玩落去 停唔到手

廢老咁串 唔撚加佢 叫佢等死啦

隻game好唔好玩？各位點評論？

癡線岩岩online 送完一次貨升左幾十點

屌你呀我起左條伏橋
係去死路既係湖結市南邊
D人係咁用之後中伏

做送貨仔要選擇客接

要拎住架車爬山過BT區 好難玩 係咁中BT

慢慢揸 一聽到部機叫得好勁就落車掉血爆
一落山就鳩沖 乜都唔好理

係PS Yahoo買DS普通版係咪冇證件套送？

港結去湖結？

去港結先岩

咪望返轉頭

行過去好過, 拎定三四Set 血彈 一定過

你咩名 可以同你連果個咩契約 我未試過

好似唔一定殺 我走出佢d 黑油之後會clear 左個area

點解條公路我起 但之後番轉頭變左唔係

唔知有冇人講過

俾bt整到成身黑色野 返去自己間房唔郁 sam會求你幫佢沖涼

山結市勒克妮改變主意
果度係味要去返瑪瑪實驗室...好那遠

小島整game就係放勁多彩蛋入去
岩岩有個城有aloy個影歡迎你
留名睇彩蛋大全

留名
玩咗10個鐘
目前感想係順豐版荒野之息
BTW係唔係全世界玩家同一個SERVER
有人話已經起公路但我唔見

我都見過佢 巴哈果邊好似話大家有分唔同伺服 因為有人個圖好多公路 有人得2，3節

要拉左線去附近先見到

唔同 我果邊條公路已經起到南邊配給 聽日應該會將氣象前面果條補完

但唔好太耐先去去，部車放太耐會比時間雨淋到生銹整到我成個第二章無車用

有左個力量骨架 爽好多

咁你送精個任咪好辛苦

連人帶車入私人房會整車

可唔可以唔好加密
好想比啲非會員一齊笑

生銹會唔郁得，嫁車原本係出邊

想問入完code邊度拎初回特典
利申玩到第8個任

暈咗炸？唔係任務唔洗燒㗎

係咪都行好啲
過咗個bt山區望住個海一路行一路聽歌幾好feel

D BGM 100分

主結市西邊個point 一禁pause 耐左就會hand機

我果部都生鏽但叉完電郁得

小島係low roar fan？

佢去冰島旅行，行cd舖聽完就好鍾意

索會醒返 拳頭交先係男人

真男人係會兩隻手揸住啲貨嚟打人
試過返唔到轉頭

D料拎晒去起公路
D城咩料都冇

揸到成身貨咁送 送晒先發現原來自己揸住40k金屬係唔使用

一下一件
貨物係最強武器

要配呢首bgm去battle

岩岩入game發現自己未有卡車
咩條件有

玩左兩日先第4章

第2章。。

正喎

D人放部車係公路中間係想點

第三章有槍開始 瘋狂去開無雙

對唔住囉 行行下俾bt拖走左

又係你條撚樣

身上得幾粒到手榴彈
因為唔知道一間有boss打冇補充
嚇到瀬屎
突然先發覺原來一個手榴彈有5飛

玩左三日感想係雖然無zelda同rdr2咁豐富遊戲性
但絕對係一隻好game 而且遊戲玩法創新
個世界觀都好正 好鐘意呢種末日咁既氣氛
死左真係有個大坑係到好震撼

屌

咩貨都冇個陣d偷貨佬唔會理你
帶把槍係身去屠佢地城

想問下搭左船之後仲解唔解得番之前d支線?

我直頭空車去洗佢地個base...

咁都得

爆左機既巴打玩左幾耐
我玩左15個鐘左右先第三章多d
第二章係咁送貨哂時間
想快推劇情

仲勁過sam哥

咁多 我起左幾段公路都係儲好慢

公路唔係仲多咩 我果個世界湖結最頭果個位係我起 應該個個都經過掛

每日放工返屋企做順豐pt

講幕後拍緊野果段個黑人演唱真係演到喊定眼藥水黎
感覺好真

Btw未connect果時整一個 連左線咪會同其他玩家撞左位？

認真問，瘋狂輸整大坑有乜後果
準備玩最難

我指個連線係佢隻game個network

依家發覺最難mode應該都路係好難玩 d bt咁廢

寬頻拉線員

突然覺得bt好似亞人

人仲勁過bt

一落車就停雨，上番車行一段路又落雨撞BT，mind game

試過無啦啦比隻魚bt咬死
諗住唔會一下就死

係咪鯨魚

想問下點解個水樽會唔見左

應該無
唔係話只要大家連左布橋鏈後就可以多D見到對方建築咩?
應該冇得比你揀SER

原來渣車禁L3 可以加速, 即刻變左第二隻game

冇無啦啦既

條路冇欄好易飛落街

原來有分？
我啱啱去連結發電廠條路時
第一次遇bt就係遇著條魚
一野咬死我跟住出手掌
我唔忿氣都係load save算

係好多石個地區同佢打
用血彈打到佢無咩血
點知比佢追到勁貼 一跳過黎就食左我落肚

呢首諗起而家的香港

會一野就出魚架咩 唔係拉左落黑水先出？

我都係發電廠劇情個陣先見到魚

個個去港結果條路同發電廠都應該會攪一陣 過左搭完船就會發現新大陸

講得唔好
就係拉左落水嘅第一次遇著條魚

你反應算好（其實應該係我差）
我驚到連血彈都未準備就比佢咬死

睇data/email好搞笑
讚激素

我直接用血彈炸佢地再一拳超人

啱啱玩到港結市，仲係未明點避d bt

行行下雪山見到幾條友送野
跟住又遇到暴風雪乜撚都睇唔到

仲有痾尿

同佢say hi
佢會送野比你

佢出左提示叫我用血液手榴彈，但我明明裝左係身都換唔到出黎

屎忽痕起咗條公路 收到勁多like

所以我先問你地咩id

Chun0904

我覺得其實唔心急係好好玩喎 唔心急其實運得好穩陣
而且靠基建同抄小路 好有趣味性
我而家唔做任都搞好基建先 全部路都好易行

wongyin729

點帶條女去浸溫泉

平胸

玩下玩下由送貨送上癮變咗起公路起上癮
人地幫我起咗頭半段路,用得好方便
之後既後半段路見人擺個求救牌係起路機隔離
就好自然咁去幫手起埋下半段路,然後見一堆名經過你復修既公路個刻
真係feel到隻GAME做到小島話既雖然孤獨,但同其他人係聯繫係一齊

其實條路起既時候點控制方向?

想問後期啲NPC 仲會唔會干涉得咁勁，好多工具同建築都係NPC 名

遇BT位係固定，大坑影響有限，最多係搞到要兜路，唔會搞到冇左個城

亞美利個屁股好有彈性

個樣夠鄰家女孩feel
雖然講正都係quiet bb最正

預設左

佢會幫你set埋 唔係自己揀

即係你起完一段, 佢會自動生下個位俾你入啲料?

我懷疑，係咪有個獎盃係越多虛爆先拎得到？

有種好似玩大富翁人哋經過你嘅起嗰間屋咁

可能有個毀滅世界盃

話說我個ser好似冇咩互動咁 一路有人經過你整既路同俾like 但係條高速永遠得我放材料

沙漏女啲戲都幾廢 叫人帶佢走又刪門返屋企笑撚咗

剛玩到有得整發電器，想知電單車係唔係要在發電器範圍內先充到電

靈修者都未出聲

仲有三位學者

行去海港市，諗住爛係型試下手榴彈ko bt
點知原來係殺唔死，我仲on99企係到等佢地消息
最後先知只係干擾到佢地行唔到
最後經過觸發埋黑手，差啲跌落去

啲bt要點殺？用血果支藥水拋佢先死定俾佢係地下拉住再走出黑色水先殺得死？

之後好似運屍體咁孭住佢
好on9

路邊執其他玩家嘅貨其實係點，唔係幾明，放係郵筒俾其他玩家接就完？定係要一路放係身，送返去佢原本嘅目的地

你可以交去連結左嘅點or自己交去目的地都得

爆咗機了

如果係漏底嘅貨 求其咩郵筒都可以交得
會加返你個bridge links

屌 我嗰區咁少人起路

利申freerider

試下係雪山訓覺

住雪山真係好撚on9呀屌你 bt又唔少 條路又難行

有冇攻略點樣有效率咁用手榴彈搞掂啲bt
好煩

唔殺直行直過

血炸彈掟一兩個 之後攞普通子彈射？

咁咪係咁比堆黑手抓，咁好咩？

我未有普通子彈

見人最有效率擊退係故意比黑手捉 轉身射尿

比bt捉都驚到瀨屎，唔敢再轉身柯尿

我自己通常潛得就潛 暗殺得就暗殺 被發現就高速腿跳走

啲bt可以殺得死嘅咩？我啲手榴彈太雞定點

未合體可可暗殺（劇情教） 可咗體就唔打了

可咗體姐係點

合 打錯sor

bt點樣合體

石油狀態

其實覺得bt回報率唔高 結晶周街都係 但你要用好多金屬 樹肢去換

係咪得我一個係每次遇到bt都唔走，俾佢拖走後瘋狂dum血彈殺

各有各玩法啫

有力量骨架之後成隻game唔同左，大地任我行

開頭係
後嚟連拖都唔想俾佢拖 有時拖到好遠
揸住架車一支箭咁衝走

好正

我想問係咪越污糟冲涼得到
嘅炸彈越多？

睇你想唔想用多啲時間慢慢搵路走
如果你懶嘅其實用血彈開路會快好多

姐係拉緊人落去個個mode？

拉完會變怪獸

點拎特典，已經有骨𣕧

純粹想安全行過條路，好煩撞到佢地

係
同埋如果你長時間唔返去休息會屙血尿 整嗰啲尿彈會勁啲

第十一章隻Boss依打到仆街

啱啱到左海港市，想行番去個條路可唔可以直接用電單車過

清咗之後一段時間好似都會返嚟

好長，後面幾次出credit同end roll以為完點知仲有

話說一睇到madd個樣就諗起佢用粗繩打007粒蛋蛋

我寧願打搶貨佬好過佢

我先第三章，你地好快

我揸車沖
邊個發現我就落車埞撚死佢

就爆機

越後越好玩，劇情千變萬化

twitch睇日本妹玩到最後喊。後面劇情真係幾正

我係咁清支線，主線推得好慢

第三章有動力支架後感覺煥然一新

慢慢嘆算 唔想衝 好想沉浸係入面

頭先終於整好湖結市去到西南邊高速公路

滑索 幫到你

岩岩睇完人爆機
雖然中間用左幾粒鐘起zip line但都用左45個鐘

啱啱玩到第1章開頭已經好震撼
對比啲until dawn heavy rain 更正

好奇天空有5隻bt ，係咪都會出現？（碌過後面見到1隻only）

呢隻真係神作即使運貨都想慢慢行慢慢玩欣賞啲graphic

你連好曬仲好玩 送貨快到仆街

大家個結局係唔係會唔同。最後有得選擇。定係選錯就gg

劇透慎入

好似得一個

你最後選擇係咩

好多錯

我放左兩日假,加埋都玩左十幾個鐘,都係第三章
呢到d ching已經爆機

今日拎驚，我先玩到依加sam哥決意做送貨仔救Amelia

就咁係個表到碌搵唔到
想見到可能真係靠運

好辛苦爬到上去發電機個到，BT都友殺埋，條濕鳩力架，無啦啦叫我休息下，我一坐低冇瞓覺，一起翻身，跌翻落嚟，啲貨爛9 晒，屌佢老母

訓覺！

慢慢玩，我發覺自己幾鐘意送貨

第三章一攞到支bola gun就keep住攞啲搶貨佬啲料嚟起公路
依家連支線都懶得做

啱啱完主線

成隻game最型

雖然好好奇想知
但想靠自己係game入面慢慢睇

行路比揸車更有成功感

黑手都可以甩開完丟手榴彈

《然離《死擱淺》發行格過了兩天，遊戲用用碑口碑一直顯示出兩極變化狀態，站M站近5000的均均分數6.9小時。 小島PlayStation Access採訪中中樞再來他預料到了這種情況的發生，因為“當你嘗試做一些新東西的時候這種情況就會出現。”
“相反，當前人的感受已經得到接受。通過西方人無法識別的新東端。 其他展覽與新的法律制度和形而上學的方法有關。 電影中每個人在東西方出現的情況。
“面對面的，非常規的身體，當這種身體要參加比賽時。我正處於潛艇式工作的第一階段。 在5年後或10年後開放，此人將再次去醫院就診，這將成為 死亡時間的新標準。
“我是一種全新的類型，我要命名這種東西方聚會。此後，Yuya被命名。 我創造了《合金設備》的時間，主要是遊戲都會抓地力焦點放地敵我的的搏斗上。即 是我創造了一個需求逃避，戰潛為概念概念概念然然然然然然然“遊戲”。
從現在開始，當前的看書看看他們的總趨勢向偏向偏向偏向偏向或或或死亡。 “對於“死死擱” Metawords，我知道其不是目前還很主流的那種遊戲。 擱淺》，中絡合物只是是一種連接的連接。
“我們希望成為能能協會的成員。”

共用箱個d遺失貨 拎哂放落地 又可以原地交貨拎like...

呃like

睇到差啲以為自己有讀寫障礙

隻隻字都識，加埋一齊就睇唔明

簡轉繁個時亂碼左
上面搞返掂

fb見到

慘，個位置有人起左郵筒，現在頂住我起發電器

拆左佢

我都係慢慢玩，支線清多啲

原來依條橋01開

錯到七彩

巴打揸大車咁勁

張圖01 唔係我

想問豪華版送果3件金色裝有冇用
諗緊買普通定豪華

我見佢骨架得1lv整 眼鏡轉色又唔好睇 後悔左買貴板

唔後悔 有鐵盒 正

按右掣再R3有後一頁工具

後面有得整 但係會唔會好慢？

有冇人同我一樣玩狩獵BT攞結晶起公路

週圍都有得執，啲bt咁煩

比佢捉一次之後打大魚
打完有好多

唔會慢得去邊
L3可以加速

佢叫咩名
見到就拆左佢

垃圾game 悶撚到仆街

你咪玩啦

拆佢老母起條新

打唔死就仆街

有冇人可以幫我個世界起野
想轉server

隨身拎定4/5pack血炸雞
反而想知中後期d BT會唔會勁好多,而家玩到第3章

做乜 好撚嬲要衝出黎護主？
唔係掛住kojima個名 呢隻game 根本一文不值

叫下你個名都咁多幻想

同問

唔講住 出黎幫手 去中環

唔駛你叫一早係街

有冇手足, 去到港結市之後, 返轉頭開地圖, 升到5星先走, 唔知有冇用
我發現原來有細格要開. 但暗左果D位要係開地圖果下先睇到邊度仲有
音樂家果個唔係上網SEARCH野都睇唔到

請問邊度先掘到特殊合金？

btw 黑警正仆街

玩到第十章啦好唔捨得就玩完咁

劇透

偷左架車返黎,
有時放得貨太多過重唔俾我上車,
想問一問邊度可以睇到架車負重嘅上限?
啲字真係細到仆街

唔知呢隻game 刷白金難度如何

有時未必過重，太大舊既野都唔會俾你放好多，大大舊通常會佔左一邊位置，細件有機會擺多幾件

我偷果架係貨車黎嘅,
諗住佢車尾空間咁大實放到大把野,
點知佢話我過重

後期已常兩隻菊花頭獅子

經常* sor啱啱醒

起高速公路嗰部機係地圖自己搵？

定係好似叉電機咁要自己起？

自己整個嫁好似放得多野d，但其實長途形貨車同普通版係唔係一樣貨量？

暫時試過同時出兩隻
帶唔夠彈要靠執人地啲野打輕鬆贏

打完之後唔小心跳左落涯足爛左件貨

要自己搵 你經過會mark低 未經過睇下有冇其他人幫你mark

呢隻game 淨係去執資源起公路都有排玩👍🏻👍🏻

末日世界就應該咁 要靠自己起返啲野

今日cosplayer前面架大車被人清咗

點樣修復架車

基地中間有個圓升降機 泊係到

會自動修復？

你之後返房佢會跟住你下降

就打爆
呢隻game中期我邊玩邊屌
但爆左我會去啲屌到pk既位起野，幫下後人

禽晚玩到岩岩拎左架電單車我想請問一下點樣check架電單車幾時爛

會自爆

地圖指住架車

中咗伏 想揸車上天文台

我雖然未爆
但用左幾個鐘係山頂放zip line 做登山纜車

我尋晚玩送車
撞左三次鯨魚
最後一次架車唔見左 地圖無顯示

係唔係怪自己on9做咩冇起野

同要入到車庫既車先得，路邊汁個d唔得

應該話剩係bridge出嘅車先得
如果你執人哋放喺公路啲車都入得 但係偷貨佬啲車就唔得

衝劇情冇計

點解去左湖結城之後d野冇哂

你指第三章頭坐船去戈個城？

係
連架電單車都冇過埋去
點算好

第三章好快有槍用, 衝入敵人個 camp度無雙咁滯
佢地有貨車可以"借"黎用

你係咪skip左段劇情 無睇動畫？
臨入閘前咪話隨身啲野會無曬

直頭會彈埋提介黎提你

我幾方便，未過海已經俾BT 整撚爛左架三輪

我有擺入私人果個locker
不過到左之後揾冇哂

有冇得整一架新

我都係 隻鯨魚搞到我行左1k路

私人locker 唔係通架wo，你放係邊佢就係邊個城市

之後有，仲有架長途版無得裝貨

好彩過海無耐就有車搶

請問結算數貨級別個陣點樣升送貨時間

配送時間先啱

D side quest好似做極都做唔晒咁既⋯

係咁

定係每一個distribution center做夠5粒星connection就夠，玩左20幾個鐘都係做side quest...

渣住架三輪車點避bt?

我自己就慢慢開
不停scan
真係過唔到就bola gun/炸彈

偷返黎ge卡車係咪唔可以擺入車庫save

賊車唔得

一開始d公路比人起到去匠人度，但後面幾乎無人起要靠自己搶野去起有咩方法可以連好d

點解你地起咁多
我個世界得好少

爆左機。係時候去做恐怖分子

mama

起幾個滑索
幾下就由a點飛到b點

好似話可以指定連人，但唔知點set

點解我殺曬d人都冇虛爆？

48小時之後

入bridge link, 揀人, 禁三角

落緊雨唔係快d咩？

𠵱個唔知啦

我特登用屍體包圍各大配送中心

但係佢個表都係果堆人 得我一個起路

去南結勁煩，一大堆石路同BT...岩岩到分叉路，仲想3段先去到南結⋯⋯希望連人幫下手

仲清湖結3傻d任 依家諗緊幫唔幫廢老送野

清緊*

去到湖結，係唔係要做晒3個主任先至會開啟新功能？

點解你地玩得咁快.. 我e+先坐完船同埋想問下東邊另外三個節點要點先可以安全去港結城, 架電單車又過唔到石路(或比BT捉)

唔快了 玩左廿個鐘先第6章 已經冇好似其他巴絲咁起路

好想重做個任

想問下絆索槍射晒d彈有無得補彈，定直接成支槍回收

同埋想問故意引起大爆炸可唔可以令到個區既BT唔再搞事
同埋撞死左人拎條屍去城入面放會點

冇得裝備既

我廿二個鐘先到海港城

返去訓會補 到真係損毀再回收

攞完之後一係貨物要裝 一係按上制裝

我再試下

接上制佢唔比我裝

按完上 選中佢按o喎

O個度、冇著燈
唔比我裝呀

係咪條腰放咗野？

你去返貨物先 睇下舊野有冇壞 或者腿本身係唔係掛住貨

我再試下、唔該各位巴打

邊種貨車？

第三章仲係睇到mads d 回憶1999

未發售之前：點解會有啲on99傻閪覺得送貨好玩 係唔係收咗錢 ign6.8垃圾

發售後：停唔到

比d耐性啦

唯一一part男人老狗想喊

Mads邊問話其實佢一路演都唔知做緊乜9 跟劇本做

訪問*

keep住見到佢對bb咁溫柔
就更加想知點解佢會喺個trailer好似bt啲大佬咁

成隻game好似有成14章

認真?

Yes

屌跌到一戰場境 緊張到仆街

想問通常做任果屎大家會用自己架電單車定搶番黎d卡車浴路順便搶物g

即係我要用多40個鐘先爆到

後面你應該會衝得好快

配送時間可以點升，啱啱開波送緊簡單嘢但未見有得升
同埋對鞋可以點補返啲耐久值?

我睇獎盃列表起碼去到14章

配送時間 做有限時嘅任
鞋要造新嘅

thx

過左第三章後 係咪後面章數好短
玩左幾日都仲係第三章

頭先打BT個時有隻白人仔係咁dum血袋血彈俾我支援我，好搞笑
打緊太慌亂冇睇清楚，係咪玩家黎？

好似rdr2 咁 後面去得快d
劇本節奏一流

唔係短嘅 一嚟你有搞基建你就快好多 二嚟你到時會知 算半強迫

劇透問題

屌唔小心射低咗兩個速遞員npc

唔想知唔好手賤

開下共用箱睇下

開咗網絡未？

sor 好笑得濟 唔記得加密x4

未開網你要比晒全數料 開咗會有人幫你比咗大部分

出到門口 有架卡車 邊個咁勁

賤人嚟我琴日仲見到 今日去冇咗

攞幾枝非致命武器沖入去

但對鞋要做邊度先有得整，就黎用完一對

你應該係未開小說家兒子連接 我爆咗都未觸發

橙色個箱係班賊嘅郵筒

唔係有心㗎
Sor

想問下避雨有冇得等到佢停

本身行到悶悶地 攞到電單車又覺得好玩返
送貨送到停唔到手

屌你老母個死賤精 要送pizza都算 仲要比香檳我一定要手提 載具同浮索都冇得用

個地點仲係由農場到湖結事附近

玩咗兩日 比想像中好玩好多
要諗點樣行都諗好耐
每次bt出黎都好緊張

冇 得樓梯 我果面d人好似個個淨係沖主線 3日條路都冇郁過 得我起

Bt位好固定 去過一次第2次就諗緊點兜路 一係就入去無雙

你個server啲人都幾懶 我個server啲人好快就起到匠人度
我見佢哋咁有心起公路搞到我都唔好意思 琴晚起到湖結南嗰度

睇下有冇好心人起咗避雨亭

有啲地方個雨係固定永遠都唔會停

之後拎埋腳骨仲正
越後越多野玩

玩主線on99 以為講搶人個郵筒係返轉頭果個, 搞左好耐先睇到唔係果個

40小時爆左

好似我咁會邊屌邊玩既，多數因為衝劇情唔去建設

因為最後回去起點時，啲後起既玩家起左好多橋勁方便

依家專心起野先

劇情要你硬食BT

想問有冇攻略有highway既地圖
諗緊all in邊一面既鋪路機先

第幾章有？

唔知 我試緊做完所有sam委托睇下有冇

e家一個係南結湖一個係匠人到

屌 原來係你

廢品商5星

我直接搵佢冇任接

第三章,特典個金色skin就係度解鎖

第一次劇情打章魚打到on9
拎得b
過左湖，拎左槍，動力支架，長途電單車
真係唔想走，太爽，幾乎所以送貨地址都公路去到

小型熱核武一入城就爆點搞

劇透加密啦

去distribution center lake knot city搵左fragile先，我都爆左兩次先發覺唔妥

我都係無意見到fragile係邊先識送

我見外國streamer個server多數橋同公路已經起好左，易玩好多

屌咁就比人劇透左

上面劇透果個擺明飛晒D對話啦
一開始提起fragile已經講左次
到後面接左貨又講多次
睇晒劇情既無理由會唔知送去邊

我屌你老母臭西啦，都未玩撚到去果度on99

你地依家起邊

我睇嗰陣都覺得件包裹有古怪，但係執完裝之後唔記得左
去到嗰度on99爆左兩次
之後又搵個冇野既地方掉左佢 點知都唔得

第4章發生咩事

爆咗想問

有冇人覺得繁中版既譯名好難記

不嬲都唔中意人名地方名翻譯做中文
d字好難記 電影同遊戲都係

我覺得fragile譯做翡若捷又幾靚
btw頭先屎忽痕睇咗陣日本人玩 一聽到Die-Hardman日本把聲係蛇叔即該笑咗

用緊懸浮機個時爬唔撚到梯

太斜唔得45度左右都得

"布橋"斯 都譯得好有意思，係 Cliff 真係譯唔到

Soundtrack有星野源
玩緊又唔覺有日文歌出過

但講真起晒又真係冇意思，
因為我依家起啲野不論公路定滑索，雖然幫到後人多左like，但會覺得佢地會冇左我探索開路既心態。

仲有啲人亂棄車，成個地圖都係滿電既車諗起當日我行到pk

我反而同mama浸左

有陣時玩到好攰會寧願上返公路行算
不過個人精神啲嗰陣時會慢慢行下山 睇下風景

聽日又要返澳門返工，星期五先可以夜晚玩到
成個腦即係想起路起路

Btw見d路係會爛，到時要自己維修定其他人維修都入我數？

請問回收左果啲資源係唔係全世界共通？

我27個鐘第三章

搞咩搞咁耐

Mountain bike 之鬼

其實記憶晶片係地圖隨機出現定係固定位置?

我覺得係固定，好多人留左標示提你

而家開緊港結市條路
途徑BT地帶，佢話R1可以睇到BT形態
但我R1完都冇嘢睇
係唔係而家周圍執下遺失物品升下人先?

要等支野開始轉 要咁上下近先睇到

要近先睇到 都差唔多俾佢捉

爆左 有野唔明

你聽到佢響得好密又未轉橙燈嗰陣時 企定兩秒左右等佢現形
都係見唔到先再r1 咁就一定睇到

我想問條公路有啲架空既部份, 橋底可唔可以拎黎避雨?

喺旺角聽住asylums for the feeling慢慢行好正
好有焦土feel

帶住佢痾尿同㩒touch pad都會有嘢講

我擺佢落地下走咗去 佢會係咁嗌

打完章魚 諗緊去湖結好 定留係度玩下支線

過湖啦，琴日過完，成個世界唔同哂

#721有劇透 咪拉上去

有關劇情嘅4重加密

MISS左第三章個送PIZZA任，之後會唔會有番

睇上面啲人講話架車過唔到湖 定係我誤會左

thx,已block

定確係，但你過到去玩多幾個任，就有電單車，槍，動力支架，成個世界唔同晒！

唔好quote劇透相關內容

今晚返去過湖先

唔推下主線，好多嘢會好棘手，又冇得整

風電廠條路，究竟有冇方法可以好行又避到bt

係風電廠附近唔小心比bt殺死
虛爆完之後係永久性?
大部份路都block死晒
係風電廠既side quest真係冇心機做
機車好難行....
仲要虛爆完之後有金色BT走出黎
一捉住竟然必死.....
之後發現side quest好似無限更新咁
做晒拎粒星後都費時再做
除左音樂人之外, 仲有冇其他隱藏地點???

仲有舊地圖冇乜發展空間
d資源唔可以拎去新地圖起路.....
我竟然係舊地圖浪費左20個鐘頭......

自己辛苦一次 搭個滑索係兩邊啦

大家快d起高速公路

想問下係咪早d買黎玩好d？見你地話起路，遲玩咪無份參與
但我手上仲有2隻game

唔會 佢都係隨機抽, 總之你入到game唔會見到d完整既建設
只係會斬頭斬尾咁

唔知係咪錯覺，到左匠人之後都要靠自己埋尾⋯⋯佢地最多幫你加到每樣差300-1000

D人咁lazy同selfish
邊有咁多material

第一次玩其實唔怕人哋起好晒 因為你基本上要開過寬頻先會見到大部分人起嘅嘢 而且小島有話過會平衡返遲玩見到嘅野

滑索未有，係咪要2lv建築機

你係咪未連到下面個城

奬盃問題

係呀 推主線先啦 冇為用花多時間係map1 其實風電廠走山腰就好好過

map1，我見好少基建，又冇高速公路

因為過咗去map2冇咩人想返去住 好似我自己咁想搞掂晒map2先返鄉下搞map1

我落左條繩索 好鬼多人用 快好多

我都係享受緊高速公路先唔想番去

我就係做左on9仔, map1超過20個鐘
去到map2先好似發現新大陸
機械腳架真係好撚正, 即刻輕鬆好多, 仲好mgs feel

咁就好 咁我專心玩埋手上隻game先，唔想雙開

風電廠巴打你點捱

果條路 唔覺得特別難
btw 其實你有手榴彈

機車慢慢碌落去再碌番上山
不過有次唔小心虛爆左就冇再去過

痴線㗎明明風電同去港結條路唔適合電單車都開到 點解咁勁

我湖結西南前邊靠人起好，依家起到湖結去南結市第4條高速公路，差唔多可以湖結西南直去到cosplayer到

風電廠有條窄窄既路可以碌落去, 都幾快
港結就冇試過用機車, 根本行唔到, 等拎左索帶先...

See the sunset
The day is ending
Let that yawn out
There's no pretending

碎石陣又上落斜，開車真係抖m

我未連到下面，準備緊過去

同樣值入式廣告 合味道應該屌撚晒老母

好撚正wo, 練車咁練，見到大石起頭過，加埋速有時可以彈到兩層高

電單車除咗全紅色無位上嗰啲
大部份山都上到

整得咁柒又無咩實際作用

屌渣住架貨車飛車入distra centre 碌中左個porter 扣左10000 like
又話個世界冇人既屌你 唔小心碌左下暈左既mule 又扣3000 cls

得sam哥做送貨咩 sam哥只係傳說中的送貨員
sam哥成串啲普通送貨員送啲貨輕

咁sam哥啲貨……又真係太多嘅

D載具同衫點轉色

載具轉色：配送中心or城高星
杉轉色：爆機

載具係車庫揀返架車撳三角

我無放棄過架車 有bt就照直衝 點知臨衝到去落山位比bt捉左 好睇帶夠炸彈 殺到

有陣時想直接放低哂啲貨去隻抽

好似話按實三角可以快速放貨

我拎住曬啲貨同bt隻抽 唔敢放喺車 驚跌左落山

我已經係特登泊遠離黑雨範圍
等佢個戰場唔好搞到架車
先入去就咁拎支抗BT槍打

其實比普通bt扯住 有冇可能走得甩
我次次狂㩒⏹ 就算fing甩咗 都會即刻再扯過

掉手榴彈又好似殺唔完

你係咪走個條路，有第二隻bt

咁我果到都起到南配送前3段路果到既 之前果3段都係我起 然後就沒有然後了

用槍係咪爽過炸雞

你有天氣報告功能未 可以check幾時停 永遠都有果d路前面會有人起告示有雨

加速跳走得甩

都係儲血 不過方便啲唔駛換
炸雞就效果大 成隻BT紅曬
下次試下榴彈

尿is the best

睇住自己留低既工具幫到人 而人地又手動比like 真係會好有滿足感
最正係「風景優美」告示，原來有人同我一樣會係百忙之中停低睇下風景

我要屠大BT攞水晶
人形BT就搵尿扔佢等佢捉我

一路行一路禁pad大嗌會有人應不過冇得揀句子

大瀑布個景不得了

用槍唔可以一發一件？

好想快d返屋企玩

把血槍第一次玩以為可以一件一發，點知射一下就中左伏

會點我未試過

送貨中毒個point咁熟嘅

你試下先

分享是美德

搶貨佬:唔好誤會 我係有病先咁做

我暫時去邊既山都係用車
係天文台去唔到
去港結唔用車行撚死咩

自從有槍，真係未驚過送貨佬

佢整個抵消脈衝功能俾我果時心諗：多鳩餘

得閒入去搶下物資

飛件貨出去當手裏劍暗殺，好好玩

拎槍仲快，9丈咁遠都中

好早期去個音樂播放器已經有一首

當mgs咁玩，都係用啲鳩嘅方法去殺呢個就係小島遊戲特色，俾玩家發揮創意

點樣同女浸 係劇情有定點

好想快啲番去玩

會叫你送女 送到目的地之前去轉溫泉

咁呢條女我送左了 個陣接左任就衝左去交人

但其實要特登去温泉咪要走好遠路

支體液點用黎打BT? 好似見裝備冇得揀, 搞到我次次都要跑離個area 就算

後期有其他野用?

順路有 唔遠

唯一一首日文歌 又幾好聽

體液只係驅趕 血先可以殺

其實都幾多日本野 又有伊藤潤二

明明三浦大知都有同小島出席TGS2019
我仲以為佢有歌係入面

要禁埋l2 r2企穩
我一直都係揸車直沖
地下出黑油就落車甩開佢
原地掟粒血彈 跳遠黑油範圍 之後屙尿

正常難度, 喪按正方就走到啦
班BT一d都唔恐怖

yes 最有效率

所以第三章轉左做難

應該早d比
唔係有左線槍先比

匠人個面個投影真係嚇撚死我

遺失的貨物
自己送番同託運嘅分別係咩？

可以呃多啲like

難嘅話啲BT都係傻 係數量多咗

想問入完Code 啲金色裝備點攞 ？
搵唔到

告示牌點樣起。
搵指令設定都唔見

開地圖

劇情到你第一次攞到原色裝備

個女豬把遮幾特別，唔知有冇實體出嚟

L1+唔記得咩
㩒實L1 就睇到

因為我揸車衝緊 bt卡死我架車 就落車 之後佢就拖到我無雷公咁遠 所以架車無事

有時近有時遠 有時係就地開波
有時去到過咗個山頭先打

好人一生平安

點睇

我想綁你 唔想自己搞

係布喬鏈到玩家ID綁埋 就可以長期見到個玩家啲野

見讚總數多 綁咗就啱

好似要我綁你先有用
你綁我只會睇到我嘅野

我係 不過成日有啲卡車頂住個位阻住曬

今晚返去睇下 thx

想問爆咗機嘅建議玩到第幾章主線
先好問始接支線任好？

咁多

我前兩日係山腰唔小心碌左個送貨佬好似係100 like 渣wo

爆左機先做都得
如果唔係就第9章前

呢樣唔識用wo, 禁左入去地圖都無講落雨，我去睇提示又無講點睇

Btw 我次次都帶4set 炸雞，逐隻屌

血槍好似按住愈耐用愈多血，威力會大d

Btw 未用過血槍，有帶但我用炸雞多

即係爆左機仲有bt .....

好想返屋企打機，做咩都冇心機

會唔會因為用得多而暈?

應該係得

抽血包啲血咋 抽曬先抽自己血
佢兩隻BT同場都用唔曬4個血包
除非扣得多血要血包回

整全地型有用啲 一上雪山即刻用得著
Btw我係去搶貨佬到執返嚟用

整咁多不如修橋補路

除咗公路 橋嗰啲一早有人整曬
我有條幾多人用嘅橋都因為整公路拆埋

我個server 仲有4段未整

其實南結同山結用滑索係好d
行公路逼你食bt動畫

但有無人知hard係唔係都一槍一雙？

儀式之人出片啦

隻GAME無火炬呀頂

有時BT會扯你落黎, 車上面d貨都會有小小損壞, 好撚煩
3set血袋+血彈係基本

係ｄ大片森林平地見到ｄ橋
唔知有咩作用所以拆咗
之後先發覺橋底都可以避雨
有ｄ後悔

大家知唔知d 基建係全部玩家share 定點
會唔會我地每人可以connect 到嘅玩家都唔同？
我fd 係A點起左，我係咪唔一定係A點見到佢起嘅野

真係而家先知
上發電廠個樹林見到有橋仲心諗做乜鳩

尋晚爆左機, 到宜家都仲好想番去繼續瘋狂送貨同起野

隨機分server 好似我咁爆機 公路都未起好 其他人未爆就起好晒 fd都唔一定見到

係咪第一次入game 已經分左你係邊個server 到

應該係咁 有人覺得關生日（分星座）事

聽講跟生日

咁講又好似係， 一開始叫你揀生日好似講到好重要咁個感覺
利申揀左12月31, 有冇人同一月

睇下有無新儀式

冇 賊佬一如既往地無能

我港結揾到路電單車過到，反而風電真係揾唔到

格硬卡住上去都可以嘅
我就係z字形咁卡上去

點樣用爬山柱爬返上去

起好公路2 300kg既貨都輕鬆送

一定要一開始就係山上吊落黎, 之後先可以爬番上去

我港結都係機車過去
係臨尾1k比bt搞到無左架車

story line第一次行過去個D路有無得onon99咁等停兩先行等佢唔好出BT?

有冇得同fd share自己起d野
想同fd玩鳩野

跌左落峽谷點算

好想快啲放工返去送貨

速遞員npc幾時先有見都未見過友善npc

收藏家點先有network

想問D資源回收左之係咪統一收藏?
定係每個城市各有各收藏 ?

分開每個城

如果我綁到你 我就唔駛起了

可唔可以綁懸浮機再上電單車? 琴晚想試無試到

行橋唔使行爛地唔好咩

咁短其實都係幾步路，又唔係難行
我發覺自己平時行開山，玩呢隻game 基本上除非垂直升降，唔係都好少用梯繩果d
其實幾像真

行山模擬器就係想你運用工具
搵出最短最快路線

其實d 山要上好多時都多平地位爬上去
唔知係咪前期，得梯同繩
同埋d 梯感覺上好短，連河都唔係好過到咁，好多少都唔係水面

屌閪
有個點叫第一位末日準備者
我送撚左幾次貨上去行到成隻狗咁都係得1粒星
點樣先加到上去

拎完腳架同三輪車設計圖
而家做日常送貨 搶貨 起下路
又一日
唔想咁快推主線
但又好期待mads呢個反派

後期少少有啲位唔用工具過會跌爛貨
例如:水流快中間有紅色深水位無石你跳
唔用梯好難過到
上雪山頂要落山但係無咩踩腳位
又成身貨唔用繩落堆貨爛硬

Icic 咁可能真係我太早期而家先第三章

開地圖撳右邊粒菇兩下有得睇

雪山真係包你過足行山癮

我都有同感, 鍾意行山玩呢隻野會多份親切感

而且隻game d景堅靚

又話呢隻驚係fans向 節奏仲慢過rdr幾倍既
點解我玩開即食game都會玩上癮

Thx

Rdr慢過佢啦下話

想問點樣可以多d陶瓷？要起路

第三章係咪遲d會有貨車
想拎資源起路
搶貨佬架貨好慢

搶盧人

搶搶貨佬
Btw救救中大

會唔會有啲限時/損傷要少於某個數嘅任
做多啲嗰堆任先會升得高啲

點會慢過rdr
rdr去到arthur知道自己有tb之前都仲係慢慢鋪緊劇情

佢好似要送夠6次先開始計

我明點解咁講
呢隻送緊貨完全無劇情

有冇人知山結市小木屋係邊？

其實你咪唔係實時refresh 的 無理由我幾日都無人舖公路 係一粒材料都冇人放 但係notice又係咁出xxx已放材料在匠人附近的舖路機 但係匠人附近一早起好哂

係nga睇到有人經過bt區會特登比人捉
引大怪再殺 咁就唔洗慢慢潛行+刷水晶
有冇巴打係咁玩法

平路電單車直過

冇，果忽我虛爆左有個隕石坑係到

無爆 撞左三次鯨魚 唔行山路
行山腰位 有野就L3

信入面有npc提過某地區曾見過奇怪嘅發光體(唔係BT) 叫sam可以去查吓
有無人搵到係咩黎??

Usb

冇吊索難行到

但盧人全部郵筒都放曬特殊合金

每個camp都唔同
有啲係集中有陶瓷 你打得多就記得邊個camp係有咩材料

帶佢條女浸溫泉食左佢

笑到仆街

睇訪談個藍畫面好閃
睇到隻眼好唔舒服

佢條女啲英文點解咁難聽

日式英文
應該日本人黎下話？
話時話原型係乜水

同香港人差唔多

點樣飛行李擲人？
同埋點解手拎一跑就跌行李？

電單車爆左點算 load save都無左😭

等第三章設計圖啦

個氣象台條路西到
準備去時間農場
終於明點解小島話會體驗到，條條高速公路都差少少料先起好

劇透 問題 mama

轉人

轉人？

你個server d 人太懶唔捐資源
連d高 like ge 人
有100000以上嘅

係咪要同ser先連到，佢淨係比我連互動過個啲玩家

係咪要add psn先？

連d同你同進度ge

想問下map1 過 map2 係咪無得帶埋部車？Map 2係咪一開始都係得腳架？搞到起好咗條公路都淨係可以係上面用腳架喪跑

一齊送課去中大

想問落雨撞到BT 放低d貨先打/避Bt有冇用

去搶車

唔知自己起左D乜9 但勁多人用同LIKE 送完次貨一野升左40LV
BTW想問連其他玩家有乜用？

揾唔到你個名，應該唔同ser

前面班癲佬營地有兩架卡車

我個server啲人癲既
啱坐完船玩左冇耐條公路已經就起到尾

發覺用搶返黎既大卡車落雨見唔到bt

想請問有冇手足去過Kojima production online store買衫
想知size

睇落d衫好長咁